卡利奧斯條撚屌個閪腦係咪永久腦震盪？

甩手爭啲累到隊波輸波